申留真原來好惡

其他成員都驚左佢

第二個irene

係咪就係佢同somi不和

惡女

SOMI咁的性格應該好多人同佢不和

仲有邊個同佢不和?

唔係 你弱智

彩領冇火
yuna唔會理
yeji冇實權隊長

好似真係幾西

想try佢..

想俾佢凶

Yeji 好弱，好似成日比留真蝦咁

娜連繼承人

lia yeji chaeryeong(唔識串）呢幾條友氣場太弱
yuna忙內細路女無say
留真咁霸氣應該係itzy大家姐

一團不能容二center

愈睇愈覺得佢好正

+1

娜連閪，但留真個氣場好似仲勁

想食佢大脾

想比佢用大脾夾我個頭

留真係認真撚黎
乜都好認真
係表演上舞台上係好事
但係藝人少不免成日要上綜藝，佢有時太認真
LIA反而係綜藝ITZY團內最好，口才都係最好，但表演實力比較差，體力都差

講到邊個團員驚佢
反而我覺得LIA最唔驚留真

如果我現實有啲咁既認真撚同事或朋友，都幾撚難頂下

如果係咁lia應該要最驚留真喎
跳成咁留真呢啲認真撚可能會屌鳩佢

我係T寶死忠，所以師妹團我都好留意，基本上ITZY啲綜藝同VLIVE我都睇晒
我覺得LIA係唔驚留真
但你話跳舞LIA跟唔上呢件事，佢地兩個的確有發生，係留真屌鳩LIA，兩個都講到喊，留真都話會改善性格問題，LIA都話要努力追其他人既實力

咪拎個賤女人同我真比😪

彩演扮到好驚，但有時都係鳩he’s留真

*鳩hea

好想睇irene踩死白頭佬

好撚正 假笑果下惡撚到

白頭佬 屌你老母

好鍾意佢 靚得黎d表情好精靈咁

好肥美

禮志

正到傻 想比佢爆氣

我想俾佢惡我

勁想錫佢塊臉 揸佢籮柚 奶她肥美肉髀

清識食

你唔屌我色狗？

死色狗

好靚，好有以前香港八十年代個啲靚女氣質

對大髀咁撚肥美 係男人都色啦

啱呀